求下咁多位前線手足唔好再幫人擋棍

推

下次拉走佢

叫人唔好打嗰啲到底係咩心態，你係咪覺得你打少啲人地就會輕手啲對番你地

廢事打死人啫，到時有變執行私刑

暴力只會招更大暴力
荃灣有人比人斬呀
就係鼓吹暴力嘅人一手造成

走啦傻閪

暴你老母

所以底線唔可以打死人，人地連投降嘅意欲都未有，點解要停手？ 你覺得佢地會唔會還拖？

繼續推

推呀

唔好打頭就得

好啦好啦 打不還手啦～
人地都係拎藤條發下你，忍下啦。
一還手，人地就拎棍架啦。
所以大家有啲肉既就企前少少，我地人多唔代表要惡過對方，企定定一人俾佢發一下。

推推推

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

所以擋棍我覺得係防止人火摭眼打頭

佢地嘅擋係攬實人地咁保佢地，下次直接斷完手腳已經可以走

咁快沉